沙田新城市巴士總站有綠衫！

要走嘅麻煩即刻dum曬啲gear 快啲換件tee 周圍都係狗 沙田站嘅出口唔俾人入 淨係比水貨客入 可考慮行去大圍撘車
Be water!

推